莫雷拉令到我屋企家變

是咁的
今日係星期三 跑馬地夜賽
我老豆自從莫雷拉1日8win之後就當佢神咁拜
瘋狂到係神枱擺左莫雷拉張相日日裝香俾佢
我老母都話佢痴撚線
我老豆場場都買莫雷拉
六環又買晒佢 場場都用佢既座騎來做膽
去到第七場
莫雷拉仲未打開勝利之門
我老豆都已經輸得七七八八
我同佢講 唔好再買個冚家剷喇 輸撚死呀老豆
點知佢摑左我一巴
鬧我衰仔 阻住老豆發達
佢話死都唔信一場都win唔到 尾場一於all in珍珠旺
仲問我有冇見過c朗美斯會連續八場冇波入？
皇馬巴塞又幾時試過八場不勝？
點知佢趁老母去左屙屎
拎左佢張照提款卡落去
相信應該係㩒晒佢d錢去買莫雷拉
結果係點大家都應該知道
莫雷拉全晚八場晚一場不勝
我老豆死死地氣咁返來
我老母屙完屎知道左件事
話要同老豆離婚
我老豆喊晒口咁話 你信我啦 雷神星期日會捲土重來架 我知佢一定得架
但可憐既我老母怒火中燒乜都聽唔入耳
最後都係離家出走
眼見老豆坐係到悶悶不樂
我就行過去安慰佢 同佢講：場場買雷拉 遲早輸仆街架 呀爹

閱

5/10

55

5/10
點俾分嫁
食左屎

Ok

正皮係我比嘅
利申 追開潘頓

雷神

你老豆係咪迷雲

莫雷拉都買真係幫你唔到
星期日叫你老豆支持我啦 仲翻到身

7/10

你條仆街咪又係拉馬

4/10

馬壇入面個名有個雨字既人都係垃圾架啦
鄭雨滇 霍利時 莫雷拉

佢鍾意睇雷雨

徐雨石不錯喎

阿仙奴都試過連續八年十六強止步啦 世伯

練咁多年大賽馬都冇隻